For at kunne bruge impulserne fra møntautomaten i \psoc{}1 er der blevet implementeret en timerblok med to interruptblokke.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.70\textwidth]{../rapport/figures/cointimer.png}
\caption{Møntautomat \psoc{} TopDesign}
\label{fig:coinprogram}
\end{figure}

For at fjerne eventuelle fejlimpulser fra møntautomatens input, er der implementeret et glitch filter.
For en detaljeret beskrivelse henvises til dokumentationen \extref{sec:coin}.